何解初初雙眼善良

作詞：林若寧 作曲：林奕匡
編曲：Randy Chow / 黄兆銘 監製：Randy Chow / Edward Chan

枕邊的一個熟人
見最多 眉目近 時日叫 輪廓失真
想到邂逅和她單一眼 就算今日回想也動人
慣了幸運 慣了同行 慣了浪漫卻生疏似遠親

何解 何解初初都是漂亮
何解初初雙眼善良
歲月太長 會令你忘記了伴侶差一句讚賞
如果 如果今天關係變樣
如果今天起了石牆
過份正常 會令愛情缺氧未會珍惜那會著想

想當初心跳面紅
告訴她 無懼怕 其實你 還記得嗎？
恐怕這日和她親一下 直接表達情感怕肉麻
試過患難 掃去雲霞 那怕冒昧說一聲最愛她

何解 何解初初都是漂亮
何解初初雙眼善良
歲月太長 會令你忘記了伴侶差一句讚賞
如果 如果今天關係變樣
如果今天起了石牆
過份正常 會令愛情缺氧未會珍惜那會著想

以往你輕輕一眼偷看她也緊張
以往就算未說話已經戀上
要是不消失何來記得 太吝嗇一句褒獎

如果 如果今天一樣漂亮
如果今天一貫善良
抱住愛人 細味那年碰上地厚天高說理想
還好 還可珍惜身伴對象
還可修葺戀愛牧場
記住那年 偶遇眼前愛侶令你朝思叫你暮想

送比你地
比比鳥